# ProyectoEnParejas_3°A

Equipo:
Jesus David Martinez Moreno
Arturo Hernandez Bueno




**sin retroalimentar** No tienen requerimientos ni issues desglosados, completar a la brevedad


Redacción generalizada
Las historias de usuario deben de ser precisas y detalladas.
La redacción debe de tener las características:
I    Independiente
N    Negociable
V    Valiosa
E    Estimable
S    Pequeña
T    Testeable

Hay que comenzar el desglose de HU a partir de:
1. Los objetos involucrados en el sistema
2. Los diferentes perfiles
3. CRUD (Funcionalidades principales)

Tomó las necesidades generales planteadas por el proyecto y las puso en HU pero no plasma acciones del sistema en sí solo la redacción general.



**Diccionario de datos**
Checar las condiciones para su realización en moodle
**Matriz de permisos**
No se encuentra en el repositorio
Checar las condiciones para su realización en moodle

**Diseño de la aplicación**
No se encuentra en el repositorio
Checar las condiciones para su realización en moodle
